觀塘海濱發現大量魚浮屍

［img]

勁大浸魚腥味 rip

幫你整返條link

點解死魚你都可以影到咁靚.....

因為用咗魚眼鏡嚟影